支共今次證明: 只要有錢,公又我赢,字都係我赢

吹咩